情人節會唔會送花比另一半？

會 正評
唔會 負評

又貴又無用 送同收都on99
我寧願你叫我買pandora 依啲on9鏈好過

啱啊